【終極心理關口】就算殺左個藍絲廢老都唔割

0. 林鄭而家就係想煲大呢單嘢去搞分化

1. 嗰個藍絲係幫警察手捉手足，換言之，係警察嘅民兵部隊，點解要對敵人手軟？

2. 就算個藍絲唔落手捉手足，根據經驗，佢地都會影相篤灰，換言之，係警察嘅情報部門，點解要對敵人手軟？

呢啲藍絲廢老，今日捉得手足，難保下次唔會攞刀斬人

荃灣夜被斬青年
太古城斬人咬甩耳
23歲青年雙腳骨折
被劏肚19歲少年
岑子杰遭五漢鐵槌襲擊
黑警私刑

唔割

林鄭而家就係以夷制夷玩分化
你一割席 你一譴責

就係中計

希望大家放殺狗係第一位

核彈都唔割，一隻藍絲廢佬算得啲咩

殺幾多都唔割，就係呢d廢老選堆民賤聯出嚟，最好全部死曬

同狗官

做乜都唔會割，同你地講呢個世上係有班人係抵撚死的。

我心理關口就算殺哂藍絲廢老都唔割

我同林鄭割席

只求手足唔好同我割

點解要搵人放風話「只要選舉前一星期有暴力就會押後選舉」？

以夷制夷，玩分化

要放大「勇武=鬼」嘅心魔

一譴責，就中計

不割蓆不分化不篤灰

why 割？

割包皮就有

中計黨，而家林鄭呢個陽謀講到無得再白，就係要你地譴責、割席

以夷制夷，不戰而屈人之兵，玩分化

推

老實講香港人金魚記憶，今日有人俾人燒，聽日已經唔記得左呢件事啦，所以駛乜理乜嘢民意

最好係休班狗

算係咩心理關口 廢老咋喎死咪死
he has no stake in the society

會害死手足既我話知佢老弱婦孺 唔可以手軟

講就唔割
一有少少事你班連燈仔又話係鬼又話警狗扮
唔割？得撚啖笑

大家落力d煲大721 831 101 1110 1111就得

Push
我屌曬你地老母